[Switch/3DS集中討論] 3DS中文火紋已出 Switch孖車4.28 (31)

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同啱香港用嘅火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: Zelda行版係日文定英文?
A: 跟你部機嘅語言，無中文

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac入美/日eShop啦

Q: 炸彈人online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: 左Joy-Con出事?
A: Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統至ver2.0後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題
亦可嘗試入手掣setting disconnect joycon 再重新開機
都係唔得嘅可以致電香港任天堂安排測試&更換

Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

Switch概念介紹

Switch遊戲玩法介紹

新發售遊戲 ([ ]中為對應語言)

Switch:
4月5日 Lego City Undercover [中/英文] *歐版/港版先有中文
‎4月20日 全民地底探險 [日文]
4月28日 Mario Kart 8 Deluxe [中/英文]
5月12日 Minecraft: Nintendo Switch Edition (eShop下載) [日/英文]
5月26日 ULTRA STREET FIGHTER II The Final Challengers [中文]

3DS:
4月20日 火焰之紋章Echoes[日版-中文字幕加日文語音]
5月11日 進擊的巨人 從死地脫出 5800YEN/12800YEN收藏版
5月19日 火焰之紋章Echoes[美版]

3DS Q&A:
WiiU Q&A:

連登post(31)

任天堂平台遊戲發售表(更新至4月25日 價錢以日版為準,如冇日版則以美版為準):

圖片版(以美版發售時間為準,source: )

2017年 初:
3DS 4月13日 大家一起! 卡比獵人Z 免費
Switch 4月13日 神巫女 [中/日/英文] 500YEN eShop 限定
Switch ‎4月20日 全民地底探險 4980YEN
3DS 4月20日 火焰之紋章Echoes[日版-中文字幕加日文語音] 4980YEN
Switch 4月28日 Mario Kart 8 Deluxe 5980YEN

2017年 春:
Switch 5月12日 Minecraft: Nintendo Switch Edition (下載版,實體版2017年內)
3DS 5月11日 進擊的巨人 從死地脫出 5800YEN/12800YEN收藏版
3DS 5月19日 火焰之紋章Echoes[美版]
Switch配件 5月19日 Switch Dock 單買
Switch 5月26日 ULTRA STREET FIGHTER II The Final Challengers [中/日文]
Switch 5月 NBA Playgrounds [美eShop]
Switch 6月1日 聖劍傳說合集(1-3) 4900YEN
Switch 6月16日 ARMS 5980YEN
Switch配件 6月16日 黃色Joy-Con
Switch配件 6月16日 Joy-Con專用 AA乾電池叉電器
Amiibo 6月22日 Link Amiibo X3 各1200YEN
3DS 6月22日 THE ALLIANCE ALIVE 6280YEN
3DS 6月29日 光輝戰史 Perfect Chronology 6480YEN
Switch 6月29日 Lego City Undercover 日版 5700YEN
Switch Infinite Minigolf

2017年 夏:
3DS 7月13日Hey! Pikmin 4980YEN
Amiibo 7月13日 Hey! Pikmin Amiibo 1200YEN
3DS 7月13日 スナックワールド トレジャラーズ Snack World 4800YEN
3DS 7月13日 Ever Oasis 精霊とタネビトの蜃気楼 4980yen
3DS 7月20日 雷頓教授 ミステリージャーニー カトリーエイルと大富豪の陰謀 4444YEN
Switch 7月20日 Fate/Extella [中/日/英文] 7800YEN
Switch 7月21日 Splatoon 2 5980YEN
Amiibo 7月21日 Splatoon2 墨魚男/女/紫墨魚 各1200YEN
Amiibo 7月21日 大亂鬥 - Cloud/Bayonetta/Corrin 各兩款 各1200YEN
3DS 7月29日 勇者鬥惡龍XI 5980YEN
3DS 8月3日 大逆轉裁判 2 -成歩堂龍ノ介の覺悟- 5800YEN
3DS 8月31日 世界樹與不思議迷宮2 6480YEN
3DS 卡比的すいこみ大作戦
Switch Stardew Valley
Switch SONIC MANIA
Switch Projecrt Mekuru [eShop限定]
Switch NAMCO MUSEUM [eShop限定]
Switch Sine Mora EX [美eShop限定]
Switch BattleChasers: Nightwar [美eShop限定]

2017年 秋:
Switch 9月 NBA 2K18
Switch 火焰之紋章 無雙 [中文]
New 3DS專用 火焰之紋章 無雙
3DS 真女神轉生 DEEP STRANGE JOURNEY
Switch 勇者鬥惡龍X
Switch 大富翁 Monopoly for Nintendo Switch

2017年 冬:
3DS 卡比之星對戰型Action Game
Switch Super Mario Odyssey
Switch Sonic Forces
Switch Payday 2

2017年:
iOS/Android 動物之森 (2017財年內)
Switch よるのないくに2 ～新月の花嫁～

2018年:
Switch 火焰之紋章 正傳新作

發售日未定:
Switch Xenoblade 2
Switch Project OCTOPATH TRAVELER
Switch The Elder Scroll V Skyrim
Switch 牧場物語新作
Switch 真女神轉生新作
Switch Blazblue
Switch FIFA 18
Switch 打吡賽馬
Switch 太鼓之達人
Switch Arcade Archives
Switch Tales of 系列
Switch Minecraft 故事模式
Switch Yooka-Laylee
Switch 龍珠Xenoverse2
Switch No More Heroes新作
Switch 雷射超人傳奇決定版
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch Oceanhorn
Switch Lego Worlds
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch Overcooked
Switch 反斗車王3: Driven to Win
Switch 閃乱カグラ新作
Switch 勇者鬥惡龍XI

留個名

新post 留名， 苦等28號買孖車download 版。

求問mario8 駄盤有冇得用日森直運
因為我揀過，好似唔連game版直運唔到

留名宜家 日日玩職安

講緊舊電會漲?

咁插法諗起係醫院的日子

哇屌
但冇理由
都係叉住電比signal
點解入dock 就冇事

入dock 會搞到舊電會漲?

no

即係入dock反而有事?
係我get 錯sor
條usb c 線有冇咩要求

我以為係插去機背個usb port 添

我睇下celink 有冇先

［member]涼粉有偷跑 暗號：不見天日［/member]

屌, 美ESHOP 到而家都未有得買 俄羅斯, 就唔好寫25號出LA.....

請問點係日森買？
入左日本地址都唔得，
係咪要vpn?

入香港地址都得
點會唔得

孖車如無意外聽日有貨賣

諗諗下又有啲後悔之前冇買埋軚盤，不過宜家就算有貨都冇得同之前張單合併運費，唔想又俾多幾百羊

冇咩用
Wii果個用左陣都唔用

有冇爸打知會唔會未綁定NNID 事??

點解唔用...唔好玩咩

今日見到秋季會有大富翁玩

如無講明12:00am上架 通常都係中午12點先上架

唔肯定係咪12點

唔係通常 9AM PST / 12PM EST 咩

唔肯定係咪要跟 DST

咁快有貨

乜原來 neon yellow joy-con 嘅疑似原裝殼一早已經流出咗

邊度有得賣

佢話此產品不能銷售到香港

我想買數碼版，唔係實體

Attack on Titan: Escape from Death Grounds
8/8/8/7 31

Little Nightmares (PS4) – 9/7/8/9
Owaru Sekai to Birthday (PSV) – 8/8/8/9
Attack on Titan: Escape from Certain Death (3DS) – 8/8/8/7
Dangun Feveron (PS4) – 7/7/8/8
Koi (PS4) – 7/7/8/8
Agatha Christie’s The ABC Murders (PS4) – 7/7/7/7
Cup Critters (Wii U / 3DS) – 5/5/5/4

網聚list呢

小圈子執柒聚
1.菊仔
2.
3.
4.
5.
6.
7.灰色恐怖
8.

日森 馬車download版 話 27號上午12:00有
但e shop係咪要等28號先有得download?

上邊果位巴打要下載版上eshop買都得啦

唔黎

男神BB

依d 膠料野容乜易整
係怕用cheap 野姐

想問下而家香港pro製賣幾多錢？

電單車感覺幾好用

450-500

連仔亂del post 我返膠登了

del 左邊個? 無追

PTGFs

有冇link

Del晒仲邊有link
熱門＃1有Admin回應post

我以為你話舊登有post

睇過就算
見到有啲靚到唔信，delete左冇咁傷心

啲咁嘅 post 俾我都會 del
利申: 歡迎 block 我

靚果幾個ptgf有幾十個巴打上過，多到你唔信

邊幾個靚呀 貼上黎睇下

問題係我未睇

站務台咪有人貼LINK畀人DL

個人覺得靚果啲好似唔見左
呢張係其中一個post 見到
但係咩都冇，冇名冇IG
有Wi-Fi先好開條link 爆data唔好入我數

連都唔用?

老任喺香港GAME界真係咁比人睇唔起g ?

垃圾任地獄

日森賣成8800¥咁過癮既...

最慘係我地排住隊俾佢撚

因為唔係日森

香港某合明GAME書編輯見孖車就出又一次表不對Switch感到悲觀
但今次我真係諗唔明係咩理由會咁諗
明明出面D新聞都話個勢KEEP住唔錯

因為佢仲未用正價買到switch，不斷放風話唔掂，先有機會入到

唔係冇錢果個呀
果個就算啦
講緊出黎自己另起爐灶果個
佢係有料但一講到老任硬係覺得係有D成見

果班垃圾鳩吹就叻
講打機咪又係果排興乜咪跟風玩乜
俾人問兩問就見底

羅拔圖入唔入LINE GROUP

平時都多野聽既
但一講老任硬係覺得差少少

game 書出名人工低，game 都未必夠錢買
罪大 PR做得好過地獄好多，應該一車車咁送game過去
收得人野自己識做

why

佢個LIVE有重播睇喇
有興趣可以聽下

唔中意入小圈子GROUP
陣間又比人起底拉BANNER咪

同場加映原來乜鬆班熱狗敗走左
CON佬都好似係

link

原來職安真漢子有得抽野

響香港老任=原罪
得罪講句，香港一半以上既人都係PS入坑，洗晒腦得PS先係正確平台，其他都只係陪跑，你見索狗成日開post撩事鬥非就知佢地對PS好有歸屬感，同極端伊斯蘭無咩分別，非我族類就屌撚死你

搵到老野狗之後5000幣抽一次果個?

Puyo tetris出左
有無人買左可以確認下係咪無得單機雙人玩online

We’re excited to announce that the winning team from the Splatoon U.S. Inkling Open will be invited to a Splatoon 2 pre-release, exhibition tournament at E3 2017! Stay tuned for more information on Nintendo’s E3 activities.

其實佢從遊戲編輯角度又錯唔哂 不過普通果d未玩過咪係新game 講真你見得多識得多 連Zelda 都唔玩 無Game 咪唔好買住囉

WOW

美服一買佢要ZIP/POSTAL CODE, 你地會填咩??

佢用自已心態代表哂其他人已經好錯

填個免稅既就得

乜日森隻綠帽達連Amiibo啲定價咁鬼嘅?

免稅同日本ESHOP買會平幾多???

個ac要揀咩ser 我揀uk係咪柒左

開齊日美英(歐)acc就最完美，乜都玩得晒

唔係, 玩eng 好似知自己做緊乜多D, 所以突登買ENG VER 玩

好似真係冇 雙人單機ONLINE

10000

有人放風話聽日mk8派貨，
我睇下聽朝有無電話到先

果然冇中國人騙子咁醒

game 450,amiibo 120*2,
690淨底就係貼紙價

仲諗住有free mode有機 可惜

有冇巴打部機好似一邊mon突左出黎，另一邊冇事
咁洗唔洗拎去整？

想換咪換
唔想換咪壓返落去

差呢樣姐, 其MODE 他都好好玩

DIU ONLINE D 人玩PUYO 好勁

抑歷多入唔入line group

無line

我唔會一個人玩

裝

你個名

網名姐,

同女友玩到上左癮停唔到, 不論tetris or puyo, 喪練 T SPIN, sandwitch, 隻GAME真係好毒

唔識睇日文啊
日森孖車係咪可以早一日收到？？
係咪日森頭好d？

一開波係抽5000

巴打們，請問大家講既日森下載版係咪呢條link 呢個？

Speaking of E3, I heard from a **second-hand** source we're getting Final Fantasy VII Remake for Switch, and it should be shown at E3.

如果有都幾正

訂左孖車既
早幾日無你地份啦
點會有鋪頭打比你話
[我地偷跑呀，你黎拎貨啦]

其他無訂既 .. 今日係機會喇

任豬終極FF

我訂果陣佢同我講今日有得拎

海外ゲーマーのColdeggman氏はゲームキューブ版『どうぶつの森＋』のスピードランに挑戦し、ゲームで収集できるアイテムをすべて集めながら22時間49分という驚異的なタイムを叩き出した。

諗下好啦
何況我唔睇好哩隻ff7重制

其實我都想訪問下你
你點解會訂既？
你係怕無得玩？ 定即日會貴？定其他原因？

用FF15的系統重製當然唔會好得去邊啦

整FF6但一樣用返FF6系統仲好

純粹唔想煩 都唔知開售咩環境 車費時間都係度
加上我有其他野訂 一次拎算

馬車今日出
雖然好多人都驚食炒價
但大家都有信心賣到會入ge game
炒ge機會反而唔大
就算開舖個時賣貴左
到夜晚應該好快降返價

28號喔 唔計偷跑

今日偷跑呼聲太高

心理關口：380，高過依個價我寧願買DL版

吳幸美都玩連登

冇得walkin?

睇下點

要講暗號[member]不見天日[/member]

自膠

比班cd rom知道左暗號，大家早啲出去，唔係好快無晒

日森訂唔係一日前收email咩? 冇嘅

你睇下今日幾多號

哈

睇呢個post睇到錯曬日子

旺角邊間會有偷跑

不如問下邊間冇

又黎撚狗嘉年華

貴過450就買dl版

都你行黎架嘛？

如果重制完衰過原版既不如唔好整

D 狗鋪頭幾日點會唔炒 , 你28 號之後買先有機唔食炒價

自己友自己友
密碼係雞龜骨滾根

為左2日又何苦呢

邊個話正日之後唔炒你

大不了咪買download

近呢幾年偷跑一瞬間先係最平

有無巴打知邊到有Mario kart 偷跑買 ？

話正日跌價果D肯定季候鳥黎

尋日問美版俄羅斯位巴打
我試左, online都serach 到日本人對打
但真係serach 美國佬多啲, 唔知連唔連到機
(location 較乜都一樣)

想試可留個friend code 比我, 隻揪一鋪試試

online 應該係可以
反而係想知面連得唔得
不如留個telegram 約出黎試一鋪?
我有隻日版
但想買隻美版

有孖車偷跑未

今晚SSP 拎, 410蚊

好似訂左先有

巴打可唔可以問下有冇現貨？

Wiiu孖車玩到唔想玩
轉部會lag既細機 大把人去爭

傻鳩先會走去買WiiU呢部電子垃圾

元朗有現貨428$

ok wo

都係尋晚,我諗你都知邊間 410

話現貨 27 28 賣 今日做客, 我只問我果間

我知邊間 但我無訂

元朗邊間?喜利應該未開鋪

Ssp呢

呢家訂聽日拎

打左去喜利 佢話4點後再問下佢 應該4點後番貨 咁多位唔洗咁早去

專心開工 算

等我即刻衝出去，專心食lunch

咁多人住咁遠

ssp已有偷跑
消息指 528

屌你老母等我放500再買下載版先

上樓不是夢

最新消息
480 ssp

慢慢去撚狗
我就已經入定10000yen定eshop download

再update
458 ssp

睇完報價可以安心買download 版

正價幾多？

458 ok wor, eshop 買都成450左右...

其實美版個價都差唔多

AEON 好似$409

458 早兩日黎講
真係絕對ok
有意就去馬喇巴打們

邊間

上fb group 見到炸
應該好多間都有
放工放學去問啦巴打
可能之後會有更低都唔奇

比鋪賺同比老任賺
你諗你

我等eshop ar~ 因為想隻game 長駐係機, 唔使換帶

仲要炒價偷跑
3年前嘅舊game 都要偷跑

佢無講
佢淨係話唔係狗源

同埋唔洗訂
walk in 買

e-shop有得pre dowlond未

部垃圾機冇game玩

Switch 未有依個功能

3ds都有佢居然冇...
我仲準備碌男朋友張卡買孖車添

hehe

FB 仲要係咁曬一隻偷跑既舊game
個感覺好複雜

七月去開日本既巴打 可以留意下

老心態

會lag既細機

唔知幾時有Joysound唱下k都好

Lego 又係咁 MK8 又係咁
Wiiu 真係可憐

人地冇game喺手都專業過某本地科技界知名網媒
至少人地識得Wii U

PuyoTetris作弊碼

Enable win counter for Multiplayer: Hold ZL and R. While still holding them, press Down, X, Y. If done correctly, a sound should play.

Permanently unlock all characters, skins, voice packs, and music: Hold L1 and R1. While still holding them, press Up, Down, Right, Left, X, B, Y, Y. If done correctly, a sound should play.

Maximum difficulty CPU players for VS mode: Hold L, then press Y before selecting a CPU player.

售價468

01都有人吹奏

買下載好過

屌諗住乜都係Eshop 買
但有冇巴打知mk8 幾多容量？13gb?
Eshop搵唔到

好似接近8gb

D 人$410都叫曬春...但明明定價係350到

定價350但你又話買下載版

你想點

pro controller 468 港貨 丁唔丁得過

WiiU根本就係部日本卡拉ok

無知一問 switch日版game係咪online打同港版無分別?

無可能吧
日本dl版
6,458円

四百頭至四百中啦

定價350?
邊度搵到350咁平? 分享下好喎巴打

人愈大愈懶，更加唔想儲盒
卡都唔洗換，而家d game個盒仲愈出愈吉，差唔多價就上網買了

之前日森實體5100yen

但計返shipping 咪又係400 頭...

日森下載版￥ 5,812喎

年尾先開online對戰

Eshop買好過

計返咪$390左右，加埋運費幾錢？

你淨係計千位呀

你點計到390

知唔知邊度有lego 港版賣

呢個係未減稅

俾你扣埋稅都仲係三百七

幾時開始係拎日森優惠價計官方定價架

其實偷跑果D係日水定行嚟

幫佢兜埋

佢話定價咋, 冇話官方定價
日森優惠定價唔係定價?

點解呢個錯誤咁一致

想八卦下G鬆C君收皮單野Detail

有分別
我以為行版只係多咗條中文字label
仲要拆完包裝膠就會冇咗

行 港任先計到出貨量 掛

咁我訂咗行...
理論上行應該唔會偷跑卦...
所以先問下

有冇巴打在misonin訂？
收到call未？

應該係

日森digital版無得退稅海外地址佢唔賣比你

未..打咗去..佢哋話行應該要星期五

我有喎

日森充電grip定價三千幾yen

有冇話幾錢？

都係話4百頭...落1舊水訂囉
巴打訂之前你冇問咩?

個個都係咁講架啦

no photo no talk

狗源幾時有呀屌佢老母落左訂

misonin咪即係狗源

unwire 同假fami以為係新game

有冇人寫信過日本 fami 投訴下

預料之內啦

偽法米通真係柒到唔敢睇

果陣有問
佢話420-430
但岩岩睇張單冇寫餘額
即係佢話幾多都得
一陣又係458
咁等黎做咩

有人comment 提醒佢
之後佢話自己買唔到機所以唔知

無機學人寫game評

fami 錢已袋

屌佢坐地起價佢咪同你講冇貨囉
慢慢等啦

其實係架...
心我會屌9佢之後退訂買DL算

老任好似有發公告説不能逃跑....？

呢間貴咪去第二間

你知我知個單眼佬都知

隻隻game 都唔比架啦

炒價搶舊game 恥笑區

咪益狗鋪啦 eshop 啦

大把大陸人爭住入去比人撚狗

我都試過ok

日森show 固定匯率係0.77，最後係咪用0.77計就唔太清楚啦

唔知
屯門元朗勁多

有冇巴打日森買開下載版？
要日本地址先得？ 同埋個價未計tax ?

日森買數位要點做 媽車

日森有數位賣

ESHOP係唔係只可以入40 之後就100?

軚盤買dobe定gamewill好
官方個隻遲d返貨連多隻joycon先一齊買

how much

上面個兩款好似都係幾十蚊
任記官方個隻好似要百幾? 唔清楚

點解一定要買軚盤?
唔係必要架嘛,係作狀似渣車咋嘛?
唔好同我講必需喎

真實囉，玩賽車game唔用軚盤玩不如玩番自己條撚好過
btw得軚盤無brake好似差咁d野

叫g29出款對應ns

冇油門都叫玩賽車GAME?

你番去玩自己碌鳩算啦

其實個軚盤有無特別制??? 定純粹一架軚盤既架???

凌空軚盤有幾好feel

幾十蚊應該係乜都無
最多比番兩粒制你取代頂兩粒野

佢固定匯率好似係0.73

得罪講句, 似弱智
實有人成個身則埋扭

呢個話題唔係WII果時就講緊咩？

你班仆街連配件檔生意都搞

求188消息

驚HIT?

有冇巴打冇用原裝牛
用手機charger 搭type c 線叉?
效果如何? 諗緊買番條 type c線

有FR訂咗都未有消息

你要type c to type c再配usb pd牛先有原裝牛咁好力

同求

見柒頭定係FACEBOOK係咁吹奏個軚盤

真心覺得孖車個軚盤可以唔駛
玩真實嘅都係玩返GT啦屌

我都覺

之前有巴打話小朋友用玩得好開心
大人應該真係唔使
但部機會有小朋友玩ge話都買得過ge

認真唔玩體感軚盤零作用

有冇巴打知道aeon 星期五係咪有冇得 walk in mario

今日個廠派孖車

有左港任好似仲煩,以前啲細鋪都會偷跑架嘛
依家真係等到星期五至有

訓撚醒未

明明都係日版game
又要等港行代理,尋日已經比屋企人薄責緊,睇到uwire個直播問有得玩未

一隻remaster驚都咁好賣
睇嚟老任出返哂WIIU驚都夠做啦

bayonetta出即刻買

一個月port一隻,夠佢玩到下年

188預五點後啦

巴打你D屋企人咁攪笑嘅
咁都可以比屋企人薄責
唔玩唔駛死架喎大佬.......

大埔見到有間藍店擺孖車 $418
不過冇問有冇貨

過兩日平幾十 買唔買自己諗

屌...STEAM先128 4K 版...SWITCH?不了

410都有啦

其實都好多人好似我咁skip 左WiiU... 所以先會咁好賣

唉我都想知,其實我都寧願等多幾日,因為仲有3DS果隻咩DX未返

喜利問左around $420 話4點會有貨
買左講聲黎聽下

但steam無2

真心想佢出STARFOX...WIIU果控法真係太ON9 SKIP咗

出3啦...仲2

Fb有人話有

WIIU有幾多人有

Ssp左至右 528 458 458 420 470

葵芳410

thx
咁睇黎都係買個轉插算

利申: 水機

高過420果D都on9

所以我一直都覺得WIIU係真正任豚機

左至右點解

老細話今日返,未知幾錢

即係SSP都係大約做呢D價

上面玩緊啦仲等
昏迷左幾耐

岩岩見fb 金源訂左有得拎

唔知SWITCH版同WiiU版係咪同SERVER?
定SWITCH還SWITCH,WiiU還WiiU?

訂左$410, 28號去拎
輕鬆, 唔洗周圍搵

.......................

188 應該6點後先有貨，岩岩行左轉

MH BRO 你未買機咩

岩岩問 佢話聽日早上

未

隻零未玩二週目,魔女2未玩二週目,
XBX中間,BOTW後期

買機可能係比餅帶比我試味

9.豪快紅
10.菊仔個fd

墨魚2前
我仲有隻2B未打

呢隻係咪冇人理

墨魚2前
我仲有隻2B未打[/quote]

其實我仲有隻paper mario未打

428 ok la,還掂應該唔會收我8蚊

其實我仲有隻paper mario未打[/quote]
3DS game 我得2-3%係買左而又有玩

信和419入手
差果幾廿蚊唔想等多兩日
因為聽日放假可以怒打

淘寶賣350人仔 即係400蚊點都有

荃灣行情如何?

3DS game 我得2-3%係買左而又有玩[/quote]
講緊wiiu果隻 color splash
3ds果隻paper mario 12年出爆咗
但係兩隻嚟講wiiu果隻高汁好多

No
Yes

我睇應該都係分開多

一出出晒123

放lego 中文410

放game都

Sor 放錯左

就收工
出唔出188好
陣間人地冇又哂時間

其實gane行同水有咩分別？

行係日版

行貨冇一年保養

荃灣418

觀塘綫邊到有得賣 唔想出ssp

下次放頭 post 好唔好

410 mk8 ssp現貨

Mixxxxx綠招牌 另一間有肥仔開我519

元朗398 got

喜利？唔會掛，佢地做呢個價

集氣188

IG訂左 400舊埋單 今日有得拎

唔信可以唔去
我又岩岩俾完錢

隻馬車行貨黎，後面有寫香港總代理

見唔見有pro制? 幾錢?

有,都係岩岩問完,498 (無記錯既話)

我唔洗去，已經有人留左比我

叫左人幫我買 390以為平好多 原來佢賣街都係398

出邊4字頭o個d情何以堪

喜利喜利我地支持你 好似暫時眼見最低價

唔好出聲啦你
為左玩孖車,多多都俾得起

隔離有人1000收

我即刻放
放完 仲有錢買多2隻放呀

有冇巴打知係MI訂係咪可以今日拎?

港島撚死哂呀黎黎去去都係九龍新界有game拎

識搵一定係識COFFEE媽

希望5月仲有

喜利真係好少平過出面，今次低讚

ssp 已入手
綠色m 字頭 仍然410
keep 住有人買 同出機
有買櫬手

wow咗未

Yes

唔係話6點後咩？

跟車路線港島係五六點派貨嘛

任豚要爆了

好啦咁我出去駁下

巴打可唔可幫問訂咗係咪今日拎?

求推介

知唔知佢幾點收？

anker吧,不過香港好似難搵

羅拔圖等你188報告 幫手睇下pro 有冇貨

走左喇sorry

打咗去問...今晚拎
400蚊

岩岩仲見呢度有條ON9話今日訂左後日有得拎, $410

水浸

已走，sorry

不過其實成個黃金都好多貨
外圍鋪頭450~480不等
愈入會愈平

今日中午有班友買528

time cost

比我足足玩早6個鐘 128抵啦

早買早享受呀

屌

實體早玩兩日又平過DL幾十..算係咁啦

switch 而家賣緊咩價錢？ 懶得岀去睇

已買

gaf 有人話188返左貨

可能人地時薪已1280 ，who care

荃灣 馬車418
pro掣490

驚hit 418有一箱貨keep住賣

問咗好耐都無人答，日森佢話detect到我香港唔比買點搞

搬去日本住

認真問

認真答

自動導航好煩，搞到成日入唔到短剪

超級大傻仔

( Show Blocked User - 篠田麻里子 )

On9當有趣你邊皮

On9 仔

block我睇下邊個蝕

搬去日本住=日本地址?

eshop 實體

有冇人買左軚盤？用後點？

日森好似平過eshop

識搞都唔幫佢答啦

Thanks 試試先

我剩係知你搞搞陣無幫襯，收收皮啦

荃灣有兩間賣418
睇黎好多貨

188幾錢？

又要block又要解, 你女人黎架?
扭扭擰擰

試下用電腦買，再登記返個日本地址.

好景418

唔洗理佢, 佢想撩交嗌姐

慢慢等啦毛燕霞

有人想報假住址
可以點做

聽講今集冇得扭屁股keep加速
有冇入咗手嘅巴打可以證實吓

自動開架屌

冇左, 大把WiiU過萬分既屌哂鬼

搵人開個孖車集中貼

個重播好高質

呢樣現貨買緊幾多??

188
金源 $418

識佢老鼠咩

而加整緊，唔逃曬

轉頭去金源入貨

試過比佢ban咗acc
最好開個新嘅買

有無人開左個online community先

驚hit 418入左
太多人冇留意有冇pro
軚盤120冇買

啊，而加買到啦～ 不過到時佢係唔係SD EMAIL比條SERIAL我下載架？？？

應該今晚11點比條key你
聽晚11點dl

OKAY~

用香港AC入會變左無國藉

12:00AM會有???

咁用唔用軚玩好

你有買switch咩

早買早享受 遲買貴幾十

我訂左$410, 28號去拎

3月3號2340淨機

果斷等ESHOP

有冇買地盤佬

如果你們爛中有人不是2340買入的，可以被我們用石頭丟死

我係蘇寧訂左$2340架, 唔好丟我

Sor我唔啱，HMV到買買貴左

二千二揮手
二千三

已被BAN，佢話張卡既資訊唔係日本 唯有等ESHOP啦

咩卡?

VISA

金源訂左310

蘇寧$479, 九龍城龍珠$450

HK AC無得連機
唔知428前唔會開港ser呢

屌 要等日森
pro 制前排唔係上過5百幾咩

玩hardcore會舒服d
不過都唔算必須品

我覺得有用

呢樣要屌
港任自己都賣廣告
竟然冇得連機

HK ESHOP都未有啦講經咩

水貨X2

手感好太多

唔該晒巴打報料

7點買仲見到大量貨

cancel order 輕鬆解決

難得老任支持本地化，水貨更加要死

agger

港任?不了

淘大熱狗 MK8 $419

有個on9問題
如果想用藍芽耳機打switch
用aux轉藍芽可以用到?

訂左拎埋310
買500果d

我驚佢淨係接收而唔係播放

想問下偷跑左, 咁連唔連得線

310

邊夠你黎

電腦城
孖車468
軚盤95果間賣晒，另外兩間要168

計左落訂果一舊水未

個價差咁遠

之前好似話唔support

個$100 佢常跌左

電腦城出名咩都貴

310咁抵都唔share下邊度

又一位諾貝爾數學獎巴打

聽日出街見120左右有軚就入左先再等ESHOP DOWN

去涼粉諗住買原廠軚
個sales話3廠$58果個仲好用
比佢說服左
有冇軚盤評測

只計今日比

$58 單邊？

都係2隻
原廠涼粉$118
3廠果隻就$58

平咁多

手感同個位fit?

咁佢退返錢俾你?

佢同我講話原廠個軚LR制會難按d
唔定真定假
我見平成倍 原廠果隻佢又講到咁就買左3廠果隻
但好想知原廠果隻手感其實會唔會好d

Amazon好似要JCB先受

單邊手掣玩都算係咁

同一個ac同一張visa
第一次買薩爾達冇事
第二次買馬車就ban咗

我未計比訂100

買唔買地盤佬

仆街喜利難得跑贏大市
398入手 孖車
(眼見大量貨 睇黎入太多驚賣唔晒 )

咁點先用到藍芽耳筒

無過到數本身

398入手

日森啱啱都收到confirm email
話說中午見到有巴打話下載版都有得免稅
請問有冇人知個流程係點樣？

又想踢人入會，係咪冇咩人入line group

你封CONFIRM信有無睇清楚？ 係真係OK佐點其實都係比人BAN佐？？

真係ok喎，岩岩收埋銀行 msg 話過左數

我開個新AC試下張渣打MASTER先咁

想問 switch 原裝機套個mon 貼雞唔雞???

好似2隻都唔係

188商場$110
Game我決定左DL版所以無問

你呢個炒到同Hori差廿蚊咋

真係抄足原廠
Btw 涼粉大把貨 香港應該冇得炒吧

點會呀
職安健我買左$339咋wo
孖車最平都要$398 wo

職安健日文睇唔明...其實洗唔洗識日文先玩到

日森收到確認信 話27號日本時間0:00有

但係點解佢唔洗我入卡後面3個數？

5月9日 「NBA Playgrounds」

NS？ 唔鍾意玩藍球game，係唔係個個仔都鍾意玩呢類？

頭先喜利買咗398 好難得唔使出去買都咁平

早有 code 都係無得 down

EU ESHOP
唔知其他ser係咪同步

有無人知點做

好悶

插接收器

啲cc開晒 有咩要打unlock

200CC 全部第一有 金Mario
Benz合作儲coins unlock
其他部件都係儲coins unlock

Sonic Forces | Classic Sonic - Green Hill Zone Gameplay

訂左410已拎

香港ac 連唔到線?

128買到兩隻軚喇

大貨wo

終於等到軚盤價, thx

笑到仆街

28號0:00先有得down?

過兩日加價

Link入面個隻work?

eshop only？

yes

岩岩玩左成個鐘mariokart
係唔係無得蛇行？
而家有d 連續髮夾灣 要放油
屌
點解唔同左操控咁多

不過畫面呀 流暢度都好好

Mario Kart 8 行貨有乜語言？

9國語言

Switch 48,694
New3DS LL 17,570
PS4 15,222
Vita 5,164
PS4 Pro 4,112
2DS 3,945
New3DS 1,114
PS3 367
Wii U 262
Xbox One 68

Thanks

1 3DS ファイアーエムブレム Echoes もうひとりの英雄王（限定版含む） 17/04/20 131,668 131,668
2 3DS プロ野球 ファミスタ クライマックス 17/04/20 48,142 48,142
3 PS4 DARK SOULS III （ダークソウル III） THE FIRE FADES EDITION 17/04/20 33,088 33,088
4 PSV ダンジョントラベラーズ2-2 闇堕ちの乙女とはじまりの書（限定版含む） 17/04/20 27,381 27,381
5 3DS モンスターハンターダブルクロス 17/03/18 27,283 1,393,376
6 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 20,364 395,655
7 NSW 1-2-Switch 17/03/03 9,790 186,158
8 PS4 パラッパラッパー 17/04/20 7,649 7,649
9 NSW みんなでワイワイ！ スペランカー 17/04/20 7,447 7,447
10 3DS マリオスポーツ スーパースターズ 17/03/30 7,007 68,886

11 PS4 ニーア オートマタ 17/02/23 6,125 307,084
12 PS4 ゴーストリコン ワイルドランズ 17/03/09 5,281 164,711
13 WiiU ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド 17/03/03 4,143 104,689
14 3DS ポケットモンスター サン／ムーン 16/11/18 4,012 3,245,611
15 NSW スーパーマリオメーカー for ニンテンドー3DS 16/12/01 3,809 1,023,243
16 NSW スーパーボンバーマン R 17/03/03 3,552 73,677
17 3DS 妖怪ウォッチ3 スキヤキ 16/12/15 3,163 707,846
18 PS4 Horizon Zero Dawn（限定版含む） 17/03/02 2,874 204,517
19 PS3 キングダム ハーツ -HD 1.5＋2.5 リミックス- 17/03/09 2,851 105,132
20 3DS とびだせ どうぶつの森 amiibo＋ 16/11/23 2,830 165,015

今個禮拜好似出十萬貨

Switch本體: 700,573

有無人一陣想玩tournament

夠六個開波

日本地區?

上水都係430

今次mk8 一開始就出齊跑道？

我join

188 驚hit 418
pro con 480
金源就478

SSP 410入手 PRO制490

開咗個tournament
3668 2053 1755

諗住十一點開始

感謝任豬提供奶粉錢

yes
(講緊上面個chart之後個禮拜

金源418

400蚊訂價入手

直頭12個啦😂

sor 金源478係講緊pro con 馬車佢話要聽日

我隨時打得 btw 香港account冇得online 但我單機打係用香港ac

嗚呀
DL版表示好憎你

唔會bam咩

大家係咪都係50cc續個grand Prix打上去

其實想問點樣可以SET自己係香港區?我見有D人既地區係HONG KONG?
係咪要買港版帶先得?我就咁SET個AC去港版玩唔到ONLINE MODE既?

switch 拎上火車online 打都順到喊，好正😭岩岩12p 完

有無咁多人呀

排住隊拎game 出機
依期d 老闆真係收錢收到手軟

巴打手機SHARE Wi-Fi 連 SWITCH?

招fd子

同一個profile pic

係

前面嫁車咁撚細，笑左

green yoshi係我

咩台?
唔知點解用手機被SWITCH用，佢搵唔到人。

而家上網玩會唔會比老任ban ac

Alome pig pig

hkbn

部switch 藍完mon 開唔到機係咪皮已收

垃圾CSL.，聽日打電話去投訴先，搵左兩部AN機試連都衰。。。

BTW，巴打用AN機定IOS連?

拎去老任換吧，你應該全球第二單吧

招fd+1

威

上個月底有兩日試玩Splatoon，而家完左沒得玩架啦。

added

金_ 話有得拎，有無人有拎？

Feel到

馬車8如果去日本eshop down有冇得轉中文？

有無人join tournament

未買

去洗定雞雞準備先

我都俾人ban左，話信用卡個地址唔match

add左：Mario

聽日拎左Mario 再add

得咁少？咁係咪要報蘋果動

信用咭 billing address

場已開

好葡萄
聽日拎完 join 埋我

今次Tap&Go真係人生勝利組
登記張卡唔使地址
絕對唔會有billing address問題

我試左兩次都唔得

close左？

入左 我係Japan

全部9up得兩個

出面遊戲台有巴打開左個mariokart 專區
有興趣入去傾

聽朝6點起身我居然仲同你班仆街連緊機

唔肯定比賽緊仲有無得中途join

我5半

頂 沖緊涼

Set 錯咗玩8場
玩緊杯賽途中無得join

見今次買mk8d既人好多上一次玩mk已經係nds果時

對上一隻係wii果隻

mr don好勁

好攰
唔打啦

其實NDS果時玩就多人 買就....

.
邊猿人 求加好友一齊玩

跟係bear後面笑到我炒車 好渣呀佢

係咪有HD RUMBLE

尾段班中堅份子，我係LINK。。。

突然發現自己MK8都無咩點玩，好多場好陌生

見到前面轉彎仲加速衝落海

你地邊度玩緊

搞聚未

俾人連環道具

NDS仲有隻美版係度，細個唔識睇日文
記得MKDS出果時數字卡仲未好流行既

你係飛機上面同我地聚啦

搞錯牙

係咪日acc先有得連機 係既話直接用日acc玩算

黃金地牢有

一個月前去過 冇usb-c果隻anker

無pre download
拎住條key托柒

i have little bit nervous.

孖車出時未有R死卡

所以反應都唔差

Mario Kart DS
23.60 million pcs.

仲未計r4

佢放在anker apple 線隔離
好細盒
0.9m $99

依啲 game 睇長線架嘛
賣成 100m 部機，連 25% 數量嘅 game 都賣唔到

佢好似係想搵尿袋

R4

建築物或裝飾

港任鳩譯,我估係車架同降落傘?

Mario Run活動換MK8D建築呀

重點係 瑪利歐賽車8 豪華版

Eshop 係咪死左server?

amazon買

that's my point

Official Call of Duty®: WWII Reveal Trailer

有冇人有孖車張單雙機手制配置圖?

今年會出果兩隻sonic 好似好吸引

switch都有份?

無野了諗多左

我對上都係wii果隻

3DS都係club nindendo年代啲點送先有玩

宜家可以喺任記個網度買 game 跟住會自動喺部 Switch 下載
但係就冇得喺個網度入 download code 做同樣嘅嘢?

美任

Sonic team 回覆

我就GBA

尋日拎左貨 加埋個手制

MK8D得車要解
角色開哂

第一反應：正呀屌你
第二反應：有幾何會飲草莓奶...

gold Mario

任豬一早解晒啦d人

我淨係要f-zero架車就夠

黃金車再儲過
慘

其實唔難

fb好多人曬命話買左
酸到我入心入肺

200快到扭唔切

唔自動導航好似要收油

係日森買左孖車8 5154yen
4/5 - 8/5 先到貨
但想5月頭放假玩
有無法子棄日森 而去買現貨 or eshop

唔駛收油
要brake

如果棄唔到買隻現貨玩住先 到貨再放囉 應該唔輸好多

一路都唔知個BREAK制係邊個

B

全新放出去380肯定有人接

日森DL版仲未有得玩---

DL版正常係正日先有得玩
今晚11點就玩得

有冇人post 唔到screen shot去fb?
我出左error 2801-6005
google唔到係咩

仲有一日，要等到星期五狗城先攞到

正日未到唔會俾你CAP圖擺上網

原來如此

你未玩過 WiiU?
利申 200cc 唔剎車

你未出過聚?
利申 200cc 成日唔響賽道

唔係有得cancel order?

利申: 未試過

12月先有online對戰?

系牙

証明underwear真係有人睇

垃圾01都有成班豬走去吹奏

你走去睇佢報導佢咪成功左囉

有人CAP低

好似幾抵

放炸彈人 HKD 300 沙田/大圍/紅磡站

blackjacky21@yahoo.com.hk

【先出し週刊ファミ通】シリーズ最新作『信長の野望・大志』が、Nintendo Switch、PS4、PC用タイトルとして発表！（2017年4月27日発売号）

多啦A夢點做野

你班任豬又想打飛機

人地2380送四隻驚

你班任豚2380買部淨機都成問題

比少少錢上fb 打卡幾威

未牙

去拎孖車

宜家轉左咩my nintendo 送啲野好廢

佢識玩既咪整20金幣換一個月會員,焗你keep住買game支持

昨天發現左邊Joycon個扣爛左，崩左一忽
如果大力少少推會卡唔住
尤其手提玩接power果時會唔小心推左出來
應該買多一對定一個散買好？
抑或用住先

我覺得一定有呢啲野
用金幣 30%off 會員咁

買多pair 囉
呢隻留黎4 打先用

跌過落地?

日森買game係咪求其俾個日本地址就ok?

行？水？
行有保

實體寄香港都得
唔洗代運

玩咗兩星期
部機真係出得好急

水貨，無跌過，自己爛的
我懷疑係因為裝/拆得多
因為我無買pro掣
返到屋企我拆Joycon出來做手抦Mode用

點解可以咁撚豬

唔實體呢

Eshop 囉

買多對，之後唔駛換黎換去

買咗幾耐呀
裝拆過幾多次呀
拆嗰陣好暴力?

3月3日到而家
每日早上由手抦拆出黎裝上部機
返到屋企又又部機拆出來裝返上手抦
都係㩒制拆無用力
個扣似係磨爛的因為變左斜角

其實目測都似好易磨爛

但係如果撳掣拆正常應該係磨唔到嗰個位
裝嗰陣只係會磨到向下嗰個斜邊

孖車 360

當真？

兩pair手制表示:

你平時用果時個扣都要頂住部機
佢個位承受部機既重量都會磨損
話時話咁貴部機個正常應該每邊兩個扣保險D，原來得一個
個設計仲要用小學生原子筆果種

話人地設計差既同時檢討下自己點用部機

我上星期買機順便訂 可能平game畀我掛

嘩屌

都唔會郁，點會磨損
最多咪只會壓住壓到變形

北角城市中心力揚$400 孖車

報價post

係咪俾咗訂無計落去呀

係咪俾咗訂無計落去呀[/quote]
又有數神

乜野呀尋日定前日咪Post左

3DS隻龍珠冇人理

3DS 係乜黎?

Capcom in 3...2...1

Monster Hunter XX (Double Cross) (for the Nintendo 3DS family of systems), is off to a promising start following its March 2017 release.

Further, Monster Hunter Generations, known as Monster Hunter X (Cross) in Japan and Asia (for the Nintendo 3DS family of systems), achieved solid sales overseas thanks to Capcom's established brand capabilities

卡比25碎冇人理

On the other hand, Dead Rising 4 (for Xbox One and Windows PC) and Monster Hunter Stories (a game targeting younger audiences, for the Nintendo 3DS family of systems) underperformed.

XX 都叫 promising start?

佢預最終200萬
一早始都賣左大約一半

mhs幾好玩
如果養龍既內容再多d仲正

上面唔係有人話強弩之末咩

見佢平買左一隻～

廿分鐘後到任記

Monster Hunter XX: 1.7 million

即刻開返黎玩先
如果5都有養龍就正
以前mhf都有得養完落鬥技場互片

Takashi Mochizuki
カプコンCFO。自社のIPにおけるそれぞれのゲーム機対応について。「ユーザーが支持するものに関しては対応していくのが基本姿勢」。

当期の状況は、プレイスタイルを多様化させる新しい家庭用据置型テレビゲーム機「Nintendo Switch」を全世界
で3月3日に発売し、好調な滑り出しを見せています。特に同時に発売した『ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイル
ド』は世界中で大変人気を博し276万本（Wii U版を含め合計384万本）の販売を記録したほか

ハードウェアの販売台数は274万台、ソフトウェアの販売本数は546万本となりました。

有冇人加FC開房打馬車

これらの状況により、売上高は4,890億円（うち、海外売上高3,590億円、海外売上高比率73.4％）、営業利益は
293億円となりました。また、株式会社ポケモンなどに係る持分法による投資利益202億円を計上したことにより、
経常利益は503億円となりました。さらにメジャーリーグ球団シアトルマリナーズの運営会社の持分の一部を売却し
たことによる投資有価証券売却益645億円を特別利益として計上したため、親会社株主に帰属する当期純利益は
1,025億円となりました。

ニンテンドー3DSについては、ハードウェアの全世界累計販売台数が6,600万台を超

Wiiu版都賣咁多！

隔黎PO有條友買完再賣買完再賣
有幾奇

為左做靚條數
提早3月賣

The Legend of Zelda: Breath of the Wild has won immense popularity with
recorded sales of 2.76 million units (the total units sold including the Wii U version is 3.84 million units) and 1-2-Switch has been
generating buzz. Both of these games were released at the same time as the hardware. The sales volume for hardware and software
during this period reached 2.74 million units and 5.46 million units respectively.

注意堆數係截至3月31

趕到甩褲都要出先

SM 15.44 million

佢係預4月前200萬
而家連上集首週銷量都未到

明明用兩個月時間都未過到上集首週銷量...

Kirby: Planet Robobot: 1.36 million
Super Mario Maker 3DS: 2.34 million

MarioKart 下載版要幾銀

又有數神[/quote]
計左啦

Skyward Sword 3.67 million
BotW 3.84 million

1個月已經過左

今隻ZELDA個高度係去到時笛
仲揾SS比

本財年Target賣1000萬部機

唔識上ESHOP睇???

BTW貴過出面買

但係 我都好鐘意天空劍

揮劍好好玩

咁又大想頭左D吧

仲要兩波浪
暑期Splatoon

同年尾Mario

【公式】花澤香菜さんが歌う！パペモン #12「あまいゆうわく」

其實以而家聲勢，除非C社冇能力，否則NS要出MH 係必定既事黎

下半年同明年初都未攤牌

如果TGS/年尾DIRECT講到MH既話有可能推到

本年度去到明年3月喎...
仲有大把時間...10M units 的話MH好有機會呢年出

但係 我都好鐘意天空劍

揮劍好好玩[/quote]

我鐘意黃昏公主多D

唔夠一個月都接近300萬部

Daniel Ahmad

Nintendo sold 0 Wii U's in the last 3 months.
In other words, 13.56 million is the final lifetime to date sales for Wii U.

原來都過1千萬

係指任記俾舖/分銷商?

所以你明點解老任當NS嘅WIIU GAME 當新GAME賣
蝕得好咁

食得唔好晒

出貨

任天堂君島社長。スマホタイトルのファイアーエムブレム、ダウンロード数はマリオの十分の一にも満たないが、売上はファイアーエムブレムのほうが上。

荃豐 孖車最低410 另外兩間418

火紋下載量不足Mario Run 10分1但營收多過 Mario

唔係話君島只係做一年社長

唔知老任會唔會再出新mk
以往老任一部機只會出同一隻game一次..
如果switch淨係得mk8d都幾hae幾慳水慳力下…

課金game

孖跑出課金制度抽角色咪幾好

Genyo Takeda retiring from Nintendo

點解仲未有capcom高層提出要求芒亨上Switch

又唔見上ps4

急咩...呢家XX仲賣緊MA
玩開老任機都知,佢哋 由公佈到發售時間唔會好長..多數2,3個月
呢樣同索唔同

強弩之末仲上SWITCH獻世咩

上PC

I: "Will there be SNES classic?"-
Nintendo chief: "nothing to talk about it now."

now,嗯

任天堂：マリオラン、両プラットフォーム合わた累計ダウンロード数はもうすぐ一億5千万。

會出啦...NES CAP一轉水反應咁好
SNES不得了呀

可能甩制時撳粒掣唔夠深就推出黎

MH系列再咁落去，係末末地，
所以希望MH5有大突破

MH系列再咁落去，係末末地，
所以希望MH5有大突破[/quote]

openworld

其實邊度有得睇下NS有咩全新game list, 而唔係port過黎或remake

我都課左好多比火紋

由任豚進化成課金狗

【速報】証券会社「ニンテンドースイッチ版『ドラゴンクエスト11』は来年4～5月、『モンスターハンター5』は来年2～3月に発売される」

抽完家姐冇課喇

old news,而且麥格理既預測算啦,上年咪又話NX會大爆死

而家根本太多game，等佢慢慢出囉

太多GAME

你地玩孖車感覺點，我今晚先DL到
雖然DL係貴但我都唔想比錢D撚狗舖賺
之前灣仔D舖既所作所為太令人噁心
果D咩兩倍炒價，逼你炒價食骨之類
有D衰到我一世都記得，話太忙好多人買Switch唔會幫你痴芒貼除非肯比$200手工費，有貨偷跑唔比訂咗機果D反而成批比晒大陸客

有個老闆變面超快，舊年玩Digimon Linkz前後去佢間舖用左5-6萬蚊港幣買佢D iTunes點數課金，佢都會同我傾計同我好似好fd咁

發售前幾日我想搵佢訂，佢仲話唔駛啦有實留比我，又話我買佢唔賺都行貨原價賣比我，講明唔駛食骨，拍晒心口話唔駛擔心一定留一部比我

結果發售日我去到問，佢要我$4400食四骨，佢仲話見我熟先平比我，街客要$4500，嘩平果一百蚊真係多撚謝晒喎，佢仲鬧我話平比我塞錢入我袋都唔要真係好撚蠢，之後我寧願去直銷網買水貨連兩隻Game $3700左右都唔益佢，事後唔會再幫襯188呢間

尋日去到，188 D狗舖又玩野，第三廠出果D孖車駄盤原價$58佢地賣$100-$120，Hori果個其實原價$95(附近電腦城賣$95半日賣晒，電腦城另一間賣$160多到無人要)，188好多間Hori果個都賣到$160-$180，係得一間$110正常價賣，唯有幫襯佢

任天堂は4月27日、公式サイトにて代表取締役等の異動に関するお知らせを公開し、代表取締役技術フェロー竹田玄洋氏の退任を発表しました。

竹田玄洋氏は、1972年7月に任天堂に入社し、『パンチアウト!!』『シェリフ』といった業務用タイトルのほか、「NINTENDO64」以降の据置型ゲーム機責任者として開発に携わっていた人物（ゲーム大辞典 - GameLEXICON -より）です。Wii開発時点では専務取締役総合開発本部長でしたが、2015年9月、現在の技術フェローに就任していました。

任天堂によると、竹田氏退任の理由は「平成29年6月29日開催予定の第77期定時株主総会の終結の時をもって任期満了により取締役を退任することに伴う代表取締役の退任」とのこと。また、今回の人事に合わせ、現執行役員技術開発本部長の塩田興氏が、取締役上席執行役員技術開発本部長へと異動します。

你塙襯COFFE老豆 ?

上左黎呢度咁耐都仲係要去俾人撚係咩玩法

邊個Coffee老豆

我屋企兩三隻電腦game都無時間玩
今日又出一隻新

DL版可去日森買code
平官方少少

其實都係問價，我office喺隔離，好多時會路過留意有咩新game同價錢咁，都係睇人比人撚，有時見你地講比人撚完，我純粹去問價睇下情況有幾差咁，因為本身幫襯開鬧我個阿叔其實好少幫襯其他，以前買Game個阿叔話人地出咩價佢都可以同價或平價比我，唔係Switch單野佢鬧我我都唔會幫襯其他，以前直接行一圈格完價叫佢平比我就得

咁你咪買剩GAME囉..
度度都平過你DL
你話方便D都OK...炒?你係去咗火星?
軚盤果D算啦,孖車跟本就駛

GOOGLE搵COFFEE老母你應該知邊個
佢另外果間舖個阿叔咪老豆好似係

COFFEE老母都唔識

原則依家嘢你識條鐵

google完先知原來個阿叔同阿姨係兩夫妻，唔怪得佢無貨會叫我搵隔離阿姨，阿姨冇貨又叫我搵返阿叔，我主要去188幫襯佢地兩個多

google完原來真係嗰個coffee

咁講啦..都要睇邊間嘅
188都仲有少量良心鋪嘅
去COFFEE老豆老母真係揾自己笨柒

孖車我買DL就係唔想比188 D舖賺同貪方便
唔關孖車咩價錢事，係上個月班人太過份

話時話樓上點解一睇知我講邊間

買GAME買機最撚黑都係呢2間
估都估到

屌，原來我o係coffee老母度買大使機

支持，射落海都唔撚好益人

老老柒柒，任天堂都算一流一既祟美公司
D成名角度同遊戲，除左動森基本上唔係美系造形就係英文名
利伸：好憎美系風，讀過設計

買機又未幫襯過佢
買Game次次都做到全商場最平個價比我，開句聲就有
btw舊年課金Itunes卡由630加價加到780 我仲要平均一個禮拜幫襯佢兩次keep住幫襯左一年

Itunes卡都要去GAME鋪買

AEON Stores Hong Kong

Nintendo Switch貼心套裝，聽日有得攞喇！

喺2017年3及4月預訂咗Nintendo Switch貼心套裝嘅顧客，有得攞啦！
詳情可向購買之店舖職員查詢！
想買現貨嘅朋友，一定要繼續留意住我哋嘅Facebook喇~

1上2樓見到果間係咪期中一間？

求加fc

無信用卡，平時碌開男朋友果張
廢事佢找卡數發現我課金咁重手

動森,zelda,splatoon係任記直廠所以有得做mk角色
比卡超,卡比果啲係同任記旗下但唔係由任記出既line
所以佢地就無份玩mk?係咪咁理解?

gay

可以咁諗
但比卡超點揸車

岩你爆菊

比卡超做車咪得

「モンスターハンター ストーリーズ」今夏に無料アップデートを実施決定。新オトモンを追加

補返LINK
仲左冰麒麟一角大轟同斬龍
呢D內容其實夠佢出2
銷量問題

隻鬼冇腳都踩到油門同煞車
比卡超有手有腳冇理由揸唔到

電動車
仲有無得噴射加速

卡比應該計任記？比卡超我估係睇角色智力例如比卡超淨係識打交個智力唔應該識開車？而且比卡超出現唔通比佢無限打雷劈人？定食蘑菇前衝變伏特攻擊撞人？比卡超一出跟住D人又要埋噴火龍到時真係大亂鬥